[MHW]斬擊斧討論區[3] 地底泥武器

重申一次 呢到係斬斧唔係盾斧

必要嘅技能：
1.匠 4-5都可接受
2.耳塞 要就一定要5
3.弱特 2-3 最好3
4.集中
5.強化持續 兩者有就有冇就算
6.超會心 黑角斧唔好用
7.無屬性強化 黑角，重擊斧用
8.回距 通常係鋼龍裝出 可有可無
9.攻擊 通常唔洗點理

通常用嘅斬斧：
1.屍套龍斧 匠5有可觀嘅白斬
2.黑角龍斧(惡靈) 匠5 無屬性強化必用
3.juno斧 斬味封左頂 只有超長藍斬 龍封力高 過渡用
4.重擊斬擊 出奇地好用 食到無屬性強化同埋可配死神裝龍屬性攻擊強化 不過匠5冇白斬美中不足

以下係配裝推薦：

紅字=冇匠

1.
龍王的獨眼α
異種大型皮β
帝王腕甲β
異種大型脊椎β
異種大型靴α
集中護石II

超心珠3 空洞5

利刃/彈丸節約 弱點特效3 強化持續3 超會心3 屬性異常狀態的耐性2 集中2 減輕膽怯1

2.
暴君角龍頭盔α
火龍鎧甲β
暴君角龍腕甲β
爆鱗龍腰甲β
鋼龍踏實β
耳塞護石III

超心珠2 痛撃珠1 空洞4

鈍器能手 耳塞5 弱點特效3 集中3 超會心2 回避距離UP2

3.
暴君角龍頭盔α
火龍鎧甲β
戰紋腕甲β
戰紋腰甲β
戰紋護腿β
攻撃護石III

超心珠1 痛撃珠1 空洞4

加速再生 攻撃5 弱點特效3 集中2 挑戰者2 超會心1 精神抖數1

綠色=有匠

4.
龍王的獨眼α
鋼龍恐懼α
死神雙手β
戰紋腰甲β
戰紋護腿β
匠護石III

攻撃珠2 痛撃珠1 超心珠1 無撃珠1 空洞1

匠5 攻撃4 弱點特效3 集中3 超会心1 精神抖數1 無屬性強化1

5.
龍王的獨眼α
鋼龍恐懼α
鋼龍剛強α
爆鱗龍腰甲β
鋼龍踏實α
耳塞護石III

痛撃珠1 無撃珠1 空洞1

風壓完全無效 匠4 耳塞5 弱點特效3 回避性能UP2 回避距離2 集中1 無屬性強化1

6.
龍王的獨眼α
鋼龍恐懼α
異種大型鋼爪α
異種大型脊椎β
異種大型靴α
匠護石III

痛撃珠1 無撃珠1 空洞4

利刃/彈丸節約 匠5 弱點特效2 屬性異常狀態的耐性2 減輕膽怯2 超會心1 集中1 強化持續1 無屬性強化1

7.
龍王的獨眼α
鋼龍恐懼α
暴君角龍腕甲β
戰紋腰甲β
鋼龍踏實β
匠護石III

痛撃珠1 超心珠3 攻撃珠2 無撃珠1 沒有空洞

匠5 攻撃4 超會心3 弱點特效3 回避距離UP2 集中2 無屬性強化1

藍字=比重擊斬斧II用 即係骨斧最終升級

1.
火龍魂頭盔β
火龍鎧甲β
死神雙手β
死神臍帶α
鋼龍踏實β
匠護石III

痛撃珠1 無撃珠1 破龍珠2 空洞3

會心攻擊(屬性) 匠3 龍屬性攻撃強化4 弱點特效3 集中3 回避距離UP2 超會心1 無屬性強化1

2.
火龍魂頭盔β
鋼龍恐懼α
火龍魂腕甲β
死神臍帶α
鋼龍踏實β
匠護石III

痛撃珠2 無撃珠1 破龍珠2 沒有空洞

會心攻擊(屬性) 匠5 龍屬性攻撃強化4 弱點特效2 集中3 回避距離UP2 超會心1 無屬性強化1

3.
火龍魂頭盔β
火龍鎧甲β
異種大型鋼爪α
異種大型脊椎β
異種大型靴α
集中護石II

強撃珠1 空洞6

利刃/彈丸節約 會心攻擊(屬性) 弱點特效3 屬性異常狀態的耐性2 超會心2 集中2 減輕膽怯2 強化持續1

係網上抄落黎嘅一套黑角斧超級裝備

爆鱗龍頭盔β
鋼龍恐懼β
帝王腕甲α
戰紋腰甲β
死神腳跟β
耳塞護石III

剛刃珠1 痛擊珠1 攻擊珠2 無屬珠1 達人珠1

耳塞5 攻擊4 看破2 弱點特效3 無屬性強化1 剛刃研磨1 匠4

如果想直接推到會心率變0，就將戰紋腰甲β換成慘爪龍腰甲β，之後將所有攻擊珠變做達人珠，係斧上再加一粒達人珠，會心率就會變0，加上客製會心+10%，黑角斧就會變成+10%會心率

就會變成

爆鱗龍頭盔β
鋼龍恐懼β
帝王腕甲α
慘爪龍腰甲β
死神腳跟β
耳塞護石III

剛刃珠1 痛擊珠1 無屬珠1 達人珠5

耳塞5 看破7 弱點特效3 無屬性強化1 剛刃研磨1 匠4

有無人貼埋爛輝有咩靚斬斧？

留名
已經成個月無開驚

前post有講，有把“眠”斬斧幾好

抽中先算

sorry麻斧先啱

留名

中左把金色爆鱗斧 幾靚

砌左套黑角超級裝就想棄驚

冇乜更新都唔想玩了

地底泥武器

青瓜＞黑角

岩岩打左把麻痺斬斧
有冇咩屬性解放裝好介紹

我都打左把，但係唔係金色，睇數據好似好渣咁

R8 個把應該係四百幾麻痺,但要屬性解放岀呢。
我都想知有咩裝好

我本身用開果度都係麻屬3LV 土砂斧加屬解, 個麻痺速度真係好撚高, 打TEAM真係好好用
我都係用奇撚鞋同蒼火甲

勁到痴線

不過打左咁耐都未有爛輝玉

我都出左,再落麻珠,呢把野痴撚線

未打到呀屌

我覺得好易出，已有6粒

有次隊友三貓，結算都有一粒

我未有時間開機，星期五晚睇下打成點先

狩王決定戰 班友雙斬斧真係好勁

有無片睇下？

我得一粒麻珠推到480, 睇片三粒麻珠推到550， 隻黑角區都無得過就完場。

每場都可以穩家定麻3次, 麻片都唔洗用, 好勁

我少玩麻同眠，唔知麻唔麻到古龍呢？

正正係打古龍

一定得，我未齊珠每場都最小兩次麻到。

我仲未打到呢把野返黎

仲有一星期

街場成日都爆唔到角俾佢走左去 我擺爆桶時啲友就斬，到我斬時啲友就擺爆桶，吊佢老味

我試個一擺就有人射箭

懷疑有人打機唔開聲

想問下冥燈斬斧好唔好用

No

黑角或恐暴斬斧

仲有重擊斬斧

爆撚配火事都得

爛西有冇邊把ok

我好想要嘅麻痹，但係到依家差不多二十條都未出到俾我

玩開個樣唔出個樣 0 R8統, 但有弩，斬斧

係咁出狩獵笛我屌你老母

打到把麻斬，入人救難3麻珠一場打屍套8分鐘完場麻到4次，仲要頭2分鐘係掘野load入場

happy share gear pls

要玩埋化合衣先可以麻到4次

不過無都應該可以麻3次

無解放豬

碌野無白斬，玩到匠3都已經長藍斬

玩埋心眼方便上屬性

利申：唔勁，大家指教下

套裝唔錯喎

但要有兩粒爛輝龍玉嗰度死呢，我打咁耐一粒都未有，佢老味西

我都打左30幾條先有2粒

仲有一點就係，依個裝好撚型。

但丁褲+爛閪腰簡直屈機

同你差唔多 個身用埋爛輝果件 變左金武士

點解咁多人打到R8麻斧

本身已齊輕弩 我想要銃槍匹槍呀

長槍

終於打到把R8麻痺斬斧，請問點樣可以解放麻痺屬性？係咪一定要加麻痺珠？

解放麻痺屬性要有屬性解放技能，一係著裝備，一係插解放珠，有左呢個技能之後個麻痺數值會冇左個括號

麻痺珠係加強麻痺數值

Thanks

終於玩返 今日打左爛輝麻斧

無咯無咯，琴晚最後都係攞唔到一粒爛輝玉，屌佢老母限時活動對於無時間打嘅人真係唔公平

打咗廿幾場左右都無啱用嘅武器，放棄了
btw想刷玉，可以搵youtube有片教人1區爆角掘嘢

玉我好多，3把R8斬斧有兩把，就係冇麻斧

我有r8麻斧，但係就無爛輝玉整唔到腰同埋手無屬性解放，又無麻痺珠，仆街Capcom

最衰阿婆又無得鍊爛輝玉

點解我把土砂龍劍斧3得100麻痹既？

呢把唔整都罷，有左R8爛輝麻斧你唔會想要呢把

我就係刷唔到 淨係刷到操蟲棍 之後諗住合把麻痹斬斧玩 點知出現呢個情況

我打唔到棍打到斬 你地點砌？

我用奇撚腰腳屬性解放再加麻痺護石，無爛輝玉整唔到腰同手無計

我又係刷極都刷唔到把r8
啱先走去砌咗套土砂斬斧裝
發覺效果都唔錯 隻貓用埋麻武 一場歷戰炎王龍麻咗5,6次

5-6次咁多？